有無人覺得做警犬好屈機

唔洗讀書識字,毅進仔/死MK去考PC仔就袋2皮幾 (+一大埋福利), 大學畢業去考督察就4皮幾. 香港大學生讀咁撚多年書畢業都係萬幾銀

有特權無制度可以制衡，有無犯法佢自己話事，鐘意可以出黎打9/射9 coloured object, 攰咪坐係到呃下OT錢

放工有屋比警犬住，又有靚地私人club house比你去玩，退休又大大舊錢

仲未計免費叫雞，新屋嶺強姦，打義士人肉沙包等等福利

咁撚好package真係好屈機

屌，港共咪就係咁出錢收買打手囉，無人性既人先會被個少少錢收買

黑警，死全家

天龍人

盧偉璁係赤犬?

真係離撚晒地，軍政府咁撚樣

黑警全家生愛滋花柳梅毒cancer

警員 (Police Constable)
警務人員薪級表 第3至15點
($24,110 - $34,475)

升一級就
警長 (Police Sergeant)
警務人員薪級表 第15至24點
($34,475 - $43,980)

你班港豬交既稅就係養緊呢班警犬，仲要咬9番你轉頭